理大學生會署理會長胡國泓校園內遇襲 疑遭內地生揮拳打傷臉

胡國泓傷勢。理大學生會提供(讀者提供圖片)

疑打人者。互聯網圖片(互聯網)

理大學生會署理會長胡國泓於校園內遇襲！晚上7時許，警方接獲報案指胡國泓遭人打傷，消息指胡事發時於理大民主牆對開為校園活動維持秩序，其間遭一名疑似內地學生揮拳打傷右邊臉，在場學生見狀立即喝止。理大學生會其後在Telegram頻道公佈事件，校董李傲然亦確認事件，學生會已就署理會長遇襲一事報警。

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

私左佢啦
叫人咪拍片

咪係, 最好有個支那生重傷
嚇到佢地退學最好

今年支那生入學應該少左
而家再黎一單有人打到佢訓醫院
以佢地怕事性格, 肯定會怕

係囉 驚咪唔好黎香港爭學位囉

想問下各位大學生, 而家大學係咪真係少左支那人?

民主牆嗰頭好撚多CCTV

傻啦 支那仔乞食都要留係香港呀
投訴信準備 唔退學處理既話就日日炸爆佢email

掃條大陸仔返歸啦

不如起佢底 等佢日日惶恐度日
睇下幾時有人夠膽用神仙B對待

唔好意思，但傷勢係邊

紅左果到？

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

我都見唔到
不過報得警都唔會假
支那人無一個係無辜的.jpg

見到了
雖然支持貼個大陸仔出黎報復
但呢個傷勢，唔影好過影，直接話俾佢打左拳仲好

PUSH